陳同佳搞到強國人連nba都無得睇

之前搞到侵仔都出聲添

值唔值得入百大影響力人物

一粒精子所引發蝴蝶效應

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

陳同佳有份打開潘朵拉盒子
令到中共破壞香港人對一國兩制的信心
攬炒之父

其實佢情敵先係

Butterfly effect

呢篤精液係真正時代革命之父

唔係佢㗎

又事番嗒

個篤係陳同佳本人

啱啱再check返
呢篤唔係陳同佳 係條女個ex
搞亂咗

歷史往往由d on9事引發

Times風雲人物

直情排第一啦

引發埋WWIII

全球反共之父綠帽佳

唔會喇，如果真係爆到果步
歷史會寫係莫利個tweet 引起

唔係條女派帽咩？
陳同佳某程度上是受害人

係呀

都話左一到10月人身安全最受威脅 1係手足 2係陳同佳

陳同佳 : 我要導人向善 改變世界

有冇人搵到陳同佳個"襟兄弟"? 即係攪大潘小姐個肚嗰位